［突發有圖］rosema閃卡流出

有幾閃？

屌你老味華春瑩黎嘅

震驚

屌你老母大寶哥🐻

屌依啲我就睇到, 喇沙仔就無得睇

慕容公子好波

上年已經有啦
慕容條私怨撚當新料

應該真

以rose ma以往嘅行為、人品、人格嚟推測
我相信係真的除非係假

old new is so

我睇睇得好開心

你仆街了 我冇睇過，剩係想loop 南山南

得張咁嘅相
Hea9我呀?

夠J啦

波又冇腳又無

吓人人都睇過咖喎

私怨抹黑，美其名曰搵真相，佢真身係外星人都唔關你事啦
係屌就中point咁屌，係到單單打打

Lm

佢E家個勢咁強,有得追打點會唔打
已經完全唔關rose ma講過乜野,乜立場既事,純人身攻擊都有人跟住去打

屎家軍現身

ray ma先睇

好撚樣衰

Moyung 話有片叫人加佢tg

根本想落條囡面,唔好講到自己咁偉大

係，打住乜嘢正義乜嘢民主，其實只係私怨

收皮啦慕容，正一煩膠

連登好多屎軍

我比較想知，呢到有幾多人會睇冇用啲打機片
冇人睇，點解仲有廣告商會搵佢
成日話人斷佢衣食
咁你啲片係低質冇人睇呀嘛
點畀廣告你

幾多年前

好奇一問 冇用講到以前比人封殺到依家
點解以前唔爆依家先嚟爆
係想食正sigma同連登風氣條水定點呢
其心可誅

嘩 樓上

好人一世平安

哇屌

真嘢嚟個喎 lm

連登好多人鍾意跟風向亂幫人搭台即使係私怨

點解rose ma本身唔打機，打機又唔勁
又要食住電競女神條水？

留名睇片

唔係呀, 竟然仲有人未睇

求

strong po lm

有片未

wa

點影的

而排咁多流出嘅

你點影的

花生

真係流出了

做到仆街仔了

More

幾時到隻鹿?

價岩就賣

我們是朋友吧

推

我們是朋友吧？

留名
等link

白咭咋喎

床照同夜總會有咩關係？

留個靚名

劉明跟進

留名

片呢

推啊

屎家軍出動

冷門先易出位

係thisav搵

佢根本係網絡版嘅八掛雜誌唔做呢行浪費晒
條網絡垃圾成撚日搵啲黑材料出嚟攻擊人然後吸引埋啲精蟲 八婆睇開頭見佢屌屎家軍都還好，但到後面完全自己鳩up
見親慕容公子個名就知又有嘢批鬥邊次唔係

無片你話安齋都得啦

lm

以前佢香港第二多人睇既twitch直播主
youtube片都好有迴響

個樣好似好高潮

LM

其實男主⻆幾靚仔
做乜折墜到去叫雞？

之前啲post講左啦

Humanbomb 真係慘 同隻臭雞一齊

笑撚死
未有單野之前條友係連登係過街老鼠
而家矛頭一致就吹到天下第一

有咩咁慘 玩過晒所有野爆機轉game

- 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆

加速

隻五毛狗 周俊樂(-10) #60916 平時已經出現得咁密
成班連登仔都仲唔醒目少少

乜水

片呢 咁撚自私 嬲

Hello大家好 我係ray ma

留名關注

Rose ma 做雞床照流出

哇屌你老既尾

我們係朋友嚟㗎！

聽講呢個後花園都比人玩埋

朋友

Rose ma 狙擊細包個陣你死撚咗去邊

佢地咪一齊幫手狙擊細包囉

poly

有聲

圈條片上黎又無link
你話係你老母中出片都得啦

嘩屌 我信了

認住粒閪墨

講咁耐都係無片，做乜鳩

你一定係屎家軍 馬戲團 rose ma打手 女權撚

連登仔分化狗
搞手足 歧視人做雞？ 就算係夜總會做又點

堅似

話咗佢係死臭雞啦

完全係私怨報服
挖返成年前既野出黎當新鮮料帶風向
真係好撚肉酸

總之連登仔見到女就淨係識討論佢係唔係雞 完全0思考

佢係hksc個陣好淫
我同班同學打波好叻
轉頭就同佢打車輪

Rose ma唔係私怨撚呀？
佢斷人衣食添 迫到慕容香港搵唔到食要去台灣
摸著係我 有機會就一定打到佢沉
屎家人班垃圾都惡左幾年 時辰到咁解

rose ma得罪太多入。。。
如果係周庭流出，連登仔一定幫口

不如你講下慕容條撚屌佢搵到D咩大茶飯咁勁比人斷到要著草去台灣?
佢拍屎家軍片之前我仲以為佢係白卡MK仔
BTW兩邊都係垃圾不過慕容就醒啊襯住呢期連登仔咁興討論邊條女唔係雞就搵返成年前既相出黎炒熱

以佢當人嘅人氣 views 正正常常都有sponsor
但香港呢個圈子幾乎俾個班人壟斷哂
佢自己條片都有提過佢係零sponsor
假如佢本人繼續想呢行發展
日子耐左繼續留係香港都唔係辦法

佢以前講野真係好撚mk同戇鳩
冇計低學歷嘅人 我都唔會expect太多
但佢蠢唔哂 有幾分小聰明 思路清晰
屎家軍條片睇到佢有改變左

兩邊都唔係咩好野
但我憎屎家軍班人多好多
尤其班電莖女權

支持慕容公主
Youtube界清泉

片啊(SL人UT)

電競雞，唔意外，做雞不成踩過界

一齊祼睡同接吻啫
唔一定有做愛
分分鐘仲係處

lm 食花生

抹黑我女神

要平反

坤哥黎？

有片未
快撚D啦

唉
扮晒正菜
原來都係依啲貨色

btw, 呢個慕容係咪就係之前話讀書冇用嗰個, 定另一個黎
不過佢咁樣玩火因著燒埋自己

咁多人話舊片？ 即係真係雞

變左私怨撚
有d悶
開頭出片係幾爆既有花生食

支持牙慕幫royma平反

私怨又好乜都罷就啦
我要睇閃卡啊

上鏡了支持慕容

腦都冇

留名又睇屎家軍用咩技倆洗地

我要片呀HI

LM跟進

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

Deer死臭雞

眉 嘴 鼻 墨 都似， 今次GG

今鋪真係CLS

我係咁f5睇係有冇多啲相/片係咪正常？

bam

樓上拜

你點有的

呢個係DSE 30分嗰個

正
邊度有片？

可能係本人

條仔塊面咁撚多豆皮
好柒

其實扑嘢同做雞係兩會事
你只係證明到佢扑過嘢 唔等於佢做過雞

而家扑過嘢又點?
同個人言論有咩關係
人身攻擊其實真係幾低質

好想睇

ge 哭成狗

我係廣告商我真係未必會叫個mk仔賣廣告

驚佢自殺

好似好老練

加入慕容TG谷 見到

呢個都唔係好耐啦

想入

我都唔知 純粹見到分享☹️

根據屎家軍經驗
可能有牙膏擠

求tg link

屎家軍領導人出聲未？

其實日日玩私怨好撚悶 係又點唔係又點

幕容復 今次我就撐你啦

其實又幾似

係出就一來核彈啦
怨婦咁
借人身攻擊打利益集團真係好廢

星期日都要返工

佢有rosema做夜總會啲相先好出嚟啦
幾張床照冇咩殺傷力

等緊花生

男人呢，沉一兩次船 ok ga。但要識抽身囉

2粒墨一模一樣位置

推到有片

慕容真心好波 呢鋪撐慕容
以前覺得慕容又小學雞又狗公
嗰時真係反佢反到仆街
宜家就叻仔咗咁多 以後不反了

唔似樣，要睇過先條片先講得實

戀童?

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

狗也不屌

唔見喎

留TG啦⋯⋯

Fake news

推到 rose ma 做雞

都夠爆啦
玫瑰叫人唔好物化女性 點知自己下海接客

仲未有多張相？得一張同d縮圖

Rose7ma

呢句岩聽，叫人唔好物化女性但自己有價有市

有片未 想睇

DLLM 講咁撚耐 一條片都無

唔怪得講句how much 咁大反應啦

做雞斷正？

好想睇片

lm跟進

電子雞果然唔係浪得虛名

假到

想睇啲牙 唔想睇肥西馬

好撚諷刺

推啦

粒的 普通料 但波好細下
平時裝假狗？

快做仆街仔

唔用床單？

wowo

有冇同細b既相

真係雞

仆街仔己做

仆街仔已做

今次你仲唔仆街
真係做雞!!!!!!!!!

咁close 似男女朋友wor

都係嗰句啦
扑街 =/= 做雞
唔通之前iphone leak 嗰陣
全美國d 明星都雞咩

出對話先講啦

又一隻偽女權現形

條仔 禁似燒車既 係估下咋又唔犯法既

有deer未

其實真係麻麻哋似

其實點解會流出

我都覺

裡面其中一個，咪就係佢以前男友
係格鬥game 電競選手

Btw, d相同片只係普通科，零驚喜

仲要咁突然

咁都有得流出

做愛等於做雞咁你老母係咪都係雞？

哭成狗

話Rosa Ma同娛記好熟，留名等睇佢聽日點樣拆閃咭事件

預測keywords：
喊，年少無知，同以前男朋友拍，對方已經承諾燒毁片段同相片，申請禁制令

咁嬲,屎家軍?

好撚耐既相

Bella ma 都正過rose ma

快backup

唔理佢係咪雞啦
睇住屎家軍d打手衝唔撚切入黎咁護航
人生一大快事
係連登帶左咁耐風向
係香港網絡壟斷人脈 言論咁耐
你地班闔家拎都有今日
快d入黎幫手兜

咁都屌得落 辛苦晒

樓主應該pin this

Rose ma唔會係d咁既人

呢鋪真係強貼留名

LMLM

含撚鹿

第一張圖堅到

條仔d腹肌

呢啲野從來都係手快有手慢冇

係喎,睇真D係humanbomb黎
即係唔係做雞,只係同早幾日拔萃仔一樣姐

真心 電子雞係仆街 但慕容一直都係垃圾黎架啦
由佢玩年輕個時 玩 lol乜鳩冰鳥 睇左條片幾分鐘就知佢on鳩鳩
個時無job 接 佢自己都有一部份原因啦

堅有，咁快手

呢單野rose ma 係受害者喎比人放相

你睇真啲

pin呢個

應該唔只咁小係就放哂出來遲d冇得放

有無咁勁

咁似游學修既

做到仆街仔

d水印 係一個收費支那討論區 睇黎個男仔賣左啲相同片

堅有

磨牙

臭G

旅行個個自摸就一定係嫁喇 但全祼個個有d保留 rose ma bb點會係張咁核突既床都扑野

班女權雞一個個死

又俾人爆閃卡
港男真係慘 又要食 n手西 不過rose Ma 應該會俾有錢仔埋單

講中你d弱智邏輯嘅就係屎家軍

幾正

闊過西隧啦，可能得毒撚會接貨

香港地都幾多雞

連登淪落到要傳apple01 啲content farm

留個名等睇片

樓主Pin

似2-3年

人地做愛影相關你地撚事咩
知唔撚知咩叫專重阿你街仆街仔

要打飛機上porn hub 啦

人地睇唔睇流出關係咩事？
你唔想理就唔好上連登啦

新銀30 執左好春耐喇喔
同埋做北姑以前

同連登仔講尊重

喂喂喂 咁講就唔啱啦
有流出 望下八下咩事姐 唔係一定撐慕容條on鳩仔
唔係我流出 唔係我影 睇下相都要屌? 做乜鳩阿?

很強的摩擦力

又有證據

人地買淘寶關你撚事咩
知唔知咩叫尊重人？
你唔撚買咪自己唔撚好買？ 做咩要搞鳩人？

雙十一癱瘓淘寶

唔係傳 係on9 group fb執左 , 而家班人要搵大量acc上連登呃clik rate

出現了 護主犬

仆你個街 啲道德撚真係惡撚過共產黨.
睇流出都要比人屌
當年阿嬌 柏芝個啲唔係人黎架 全香港連個阿婆都知
但又唔見咁撚多道德撚出黎

利申 廢事比人話慕容打手 慕容正一on鳩仔

真

隔離po成班護主狗係哂度

早排成人台又係有post 係咁share 咸濕twitter post 實際係引人去"hkpeople-local"

咪又係有份睇
嘈乜撚姐你班護主狗

依單野 如果比個班友搞多兩搞...真係分分鐘同喇沙仔個單一樣
本身啲人睇下就算 反正間唔中就有流出
你要道德撚上身炒熱佢 咪會同喇沙仔一樣下場 愈黎愈多人知

所以話喇沙仔個班道德撚真係害死條仔同條女
你老母 幾日後有馬馬流出 就蓋撚過哂啦
真係唔好以為道德撚上身 就做乜都對件事好啦

Block 鬼左呢d pr 佢啦

咁撚神聖咪睇av啦 睇就叫唔尊重？ 我鐘意睇下佢啲招式又唔撚得？你咁唔想睇到禁入黎托柒？ 打手你番屋企打飛機啦

但d相有哂水印係咩事

。

係一個支那相片影片流出收費網站
其實入面仲有好多香港流出相或者影片..
咩o靚模 自拍一堆 不過要比錢
其他國家都好似有

呢個真
形象唔夠好/同廣告商關係唔好
咁人哋點解要畀生意你做
佢個logic係「我數據好好所以無廣告搵我就係有人斷我衣食」
完全唔同意

慕容個時高登都屌撚到爆啦
所以話佢自己都有責任 又串又on鳩
搵你落廣告 倒米咩

開post放閃卡既好多都P牌

睇還睇
同佢係咪接客冇關係㗎喎
聽日肯定又比 5 仔屌

咁撚清，你話係你老母我都信

扑野嗰套13年㗎啦

終於可以收皮

私怨又點
有道理有證據未得囉
香港人同林鄭有私怨係咪代表香港人錯呀

大隻馬

我都想屌,幾錢

普通男女朋友自拍

就算點插慕容 話慕容冇人睇都好
隻馬插手阻人事業都已經有位比人入啦
一係出黎澄清囉
如果隻馬有做過 兩個人私怨
我地可以保持中立但我唔明點解要屌慕容

雖然起格，但明顯見到鼻都有粒點
13年前影

其實屌慕容 由佢玩冰雞 係高登個時都屌鳩緊架啦
仲要被人屌撚到爆個隻 因為佢個時又串又on鳩
佢比人屌唔係今曰嘅事

利申 一直對佢無好感

其實嗰陣達哥都冇咩job 接 佢冇job根本好正常 同埋嗰陣玫瑰都只係show girl 邊有咁大影響力
依家似屌玫瑰就擺明私怨居多
不過食花生既理得佢

下一個

就算rose ma真係做雞又有咩問題？

rose得罪人多稱呼人小

屌，佢del左其中一條片呀

啱阿
玫瑰馬有無影響力我唔知. 佢兩個點私怨我唔知.
但正常老闆想搞電子野 都係女仔優先架啦
你個銷售對象係咩人 係一班麻甩佬 毒撚阿 大佬
你話搵個男做多人睇 定搵個女黎做多人睇
唔好講柒頭達啦
講個勁d 世界冠軍香港柒碌toy屎 係香港有幾多job阿 得蒸餾水咋
仲要又電競鍾共簽佢 英皇又簽佢 佢係香港都做唔到掂
條濕鳩慕容 可以有幾多JOB阿

所以我都忍唔住講兩句
究竟連登係唔係好多小學雞
究竟有幾多人睇過條濕鳩慕容一開始係點拍片同直播

不過你講得啱 我黎睇相姐 話知佢地
最好開個直播 三口六面互屌 咁咪清楚哂囉

慕容果陣直播真係好柒
雖然而家都係

好條撚

等睇人造撈屎馬話係移花接木
消失一排 再整靚d 對波再整大d
就會高過1800

記得帶埋你個好姊妹人造鹿去定期維修

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

掛羊頭賣狗肉

有新圖

邊年既version
根本男人黎

Del咗唔小，啲number 都唔岩順序

有冇人有完整back up?
想睇條長片

有扑嘢片？

未整容前都嘴得落？

嘩 做雞做到咁撚陰濕

嘩 原來係媽媽生
佢自稱馬馬係驚d囡囡唔小心爆響口？

porn search大学女友帮我口1

媽媽 馬馬條女個樣唔撚掂
整下容先帶佢出黎坐啦

搵到了Thx
睇完覺得唔係d牙

幫人造馬諗好啦
女權主義 身體自主

仆街仔在此

$1800媽媽馬馬

媽媽馬馬：我最尊敬既細b哥

睇人仆街最開心

蘋果奴妹會話
撈屎媽被移花接木 哭訴好大傷害

大笨象都屌得落

香港人同林鄭嗰啲點可以叫私怨
你私底下識林鄭？

私怨要私底下識先得？
慕容私底下識rose ma咩？

1800

唔齊

alvin chi ho kwa 比返啲片黎

唔似樣囉

唔係行動po唔該大家不推文回覆啦好嘛

no

回力鏢

要人

伍公子睇咗未

rose ma斷人衣食算唔算私怨

慕容ig冇晒d post 搞咩
比人打壓

我覺得，除咗除褲之外都要客觀啲
啲相冇可能係同期／同一部電話影，依個大家都應該同意
咁點解file name會連埋先？專登改依下有啲故意
係，依批相有好多 e.g. 9110/9099/9095都係性感私人相(但冇露點)
但除咗9077側面「有啲」似玫瑰馬之外，真係仆緊嘢或者有露點嘅，全部都蒙到（我覺得）睇唔清個樣係唔係佢
就咁睇似係將一啲性感私人相撈埋另一批唔知邊個嘅相擺落同一個file屈佢喎

利申：想睇堅嘢，有就快爆

係喎

慕容真係勁。。。
令到屎萊姆收皮之後，今次到rose ma
仲會唔會有廣告搵rose ma？
請問歷史上有邊位女星被流出閃卡仲可以撈得起？

我收中資錢都可以保留意志果個冚家剷今次直頭唔理

做到好靚 咁做咩IG潛哂水

D牙妹妹醒咗啦
佢知道自己冇乜墨水 講多錯多
咪扮冇事發生 繼續賺錢
果然係黃色吸錢圈

佢有片流出喎

真心，條囡做過咁多衰嘢，有追足 二揀一、sigma, 夾公仔，食花生果啲都想佢收皮，揭晒佢哋啲惡行出嚟，仲要實證，有咩就「黃袍加身」。

亦都係咁先咁多人爆料比慕容知啫佢係有私怨㗎，啱啱果條片，佢講到明，仲要對返屎家軍示好，果度係核突，但係，佢做低呢個咁多人想佢收皮嘅人，咪可以食替天行道條水囉，呢下比 credit 佢有咩所謂。

做個比喻，如果 rose ma而家做到啲嘢可以解救香港，我同樣會比 credit佢

呢個真成堆打手潛伏著成日意圖帶風向

好難怪咁多人想呢個利益集團瓦解

吓你睇咗片未？咁都唔叫中 point? 你真係好似屎家軍喎

肥馬皮已收

diu

條白卡MK仔最叻係ig周圍撩啲三唔識七既女吹水
以前已經夠多八卦 乜野小雲

食完花生佢咪又一樣係過街老鼠
懶係公義最嘔心 我眼中只不過係狗咬狗骨
睇唔出佢好得過屎家軍喎
不過多謝你 我地先有咁多野睇

reported

ching有冇backup?

有冇backup呀ching?

鼻個粒唔明顯。老老實實而家有露波個幾張相唔明顯係rose ma, 係左邊臉有粒墨

佢同班屎家軍可能一早睇左
講到咁撚撐又點 有圖咪又係狗沖去睇

Backup

慕容自己賣中資廣告又扮睇唔到？

唔好做得咁醜樣，位唔係咁上

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 係咪個個顧住打j帶風向 咩都唔理呀

有冇bro有backup哂兩條片？

而家del左一條……

真心唔係話好清 但覺得蒙認唔到係隻馬可以去驗眼

唉搵到了

LIHkG淪落到文字討論，要睇既入TG grp睇先正途

ig dm當證據，
然後包底講句如果係真如果真係，
未fc就放上連登都比人屌啦，
未fc出條片就咁撚多人追捧。

邊度有?

嘩，又黎人格謀殺，呢個慕容真係好撚嘔心，起碼rosema有發聲，我點都當佢同路人

但呢個慕容就私怨行先日日搞事搞非

發聲大撚哂？同路人唔洗比人屌？龍門難食唔屌得？

慕容都有發聲 係唔係大撚哂？

個樣完全唔似喎，你講到因爲粒墨就100%係佢咁

你叫佢點駁呀
咁點呀，當唔當公仔同路人好

嘩你冇嘢吖嘛，咁多張閃卡都認唔到，有面盲症

死忠 擇選扮睇唔到 唔知

但條友私怨行先好撚嘔心，我平時無留意開都有聽過屎家軍同慕容呢幾條友，呢條友真係煩撚到震，我自己本身都唔like屎萊母，but一定更加唔like呢件慕容公子

為左佢要扮阿叻

真係藍屍咁

rose ma 今次要點拆

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定唔係佢啦屌你老母

有冇人有backup del左既片

Rose ma仲恐怖以女性之名打壓細包 搞到人工都冇埋，自己朋友屎家軍同類事件就坐視不理

ching ho ball

屎家軍發現，又想帶風向

咁只係證明佢扑過野唔係處女姐然後呢？

拆唔到囉今次

瘋傳？？

其實咩事？可唔可以講下

等咁耐 你俾d咁ge野我睇😂😂😂😂

need backup need backup

大佬
你下面個啲又唔遮
點救你呀

樓上直接quote都救你唔到

駁唔到，連登仔：女人做過愛已經係死罪

咁樣就係做夜總會？

兒登咁撚多post
想睇咸野去成人台
想睇政治野去時事台
知你可能懶西鐘意睇熱門啦
唔想煩?
我教撚埋你上兒登

Rose ma 同屎家軍搞撚到佢冇哂廣告
應該係搞到所有佢地唔順眼嘅youtuber 冇哂廣告收入
咁都叫私怨？

我都救唔到你

有冇露點先?
唔係好想睇條仔碌9

肥馬係免費雞

一早知佢整容啦
好多毒撚唔知

DEER 應該黑LIN呀???
想睇DEER 多過ROSE MA

戇鳩 係佢自己影啲淫相㗎
你睇吓個直髮夾同埋件灰色背心一撚樣

肯信你女神係淫賤整容死臭雞未？

喇沙仔都無得睇 你應該冇朋友😂

首先佢段片係講佢點斷人衣食嘅證據、偽女權事件等等，呢個我都知你駁唔到所以唯有轉移視線㗎啦。

再退一步，就當係講今次做真雞，我覆果陣已經有晒相有埋片。絕對唔係得ig dm。再退多步，佢最新果條片係講緊搵證據乜撚嘢如果係真如果真係

撐 Rose ma果啲就係全部你呢啲質素，靠轉移視線，避開事實（偽女權、斷人衣食），然後就吹到佢掟火魔乜乜叉叉，仲難FC嘅嘢去「黃袍加身」（更何況就算真係有做都功不抵過）。所以 Rose Ma黨收皮啦，做咁斷人衣食仲做咁多陰騺嘢，時辰到啦未FC你唔睇唔代表未FC，冇去睇就話未FC更加抵屌

成班食埋 free🐓

整咗容咋傻鳩
追下po或google 下隻臭雞整容前咩閪樣啦毒撚

呢條撚樣仲護唔護花
loser中佢都算係垃圾中嘅垃圾
盲撐完仲要道歉扮死狗
男人中佢都算係羞恥中嘅羞恥

幾時到佢一齊收皮
慕容點撚解唔收埋佢檔
果陣隻伍狗喺到盲撐cga 話人地不法方式拎文件睇
柒撚咗唔知係上市公司公開盤數

有冇link俾
含撚圖more

話時話娛記仲未出報道，會打算點回應呢？冷處理？

公道d講句在，張相個鼻有癦，相似度90%.

但係條片好蒙，同埋個鼻好似冇癦。

有無人可以確認

講咁耐都仲未有片睇吓技術有幾好

deer

淨係睇到有張清嘅相有墨
露點扑嘢個個都唔見有墨...

咩叫私怨？唔係受害者點知rose ma咁仆街，你屌過rose ma咩？

咁你可唔可以確認所有閃咭王嘅閃咭都係佢本人

整完都咁樣衰

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

個屎樣咸濕到

好你老母？
支那狗大戰電子雞
兩邊一擔擔

真係雞黎

Rose ma 係雞係公廁

del咗

得張咁既相, 有咩好討論 ?

推到rose ma 返去做雞

食花生食到你咁勞氣做乜

我只係ig讚左一個鬧佢既留言 即刻block左我 小氣到

所以反對佢留言都封哂

燒車好似有女朋友？

好似冇乜堅料

陪老細feel

呢個唔係deer
我識片中人 條片流出後
驚到fb都del埋

介紹下

我都識片中人deer chan

自己呃自己開心D？

不是真的我不信

你地知唔知有deer張圖有碌尻係下面未有處理㗎?

屎老母本身已經唔靚仔
但影親相都整埋d鬼5馬6樣
真係柒上加柒

pull

好撚顛 佢為左個profile 靚去到幾盡

到底個人要有幾淫蕩先會自拍捽lin頭